以前公海班細蚊仔捉波台5p字先，依家肥絲捉返佢地又唔得？

惡到呢
只許州官放火，不許百姓點燈
算啦 有咩事又A字膊卸去波台到就得